如果無哂口罩，你會⋯？

1）反抗
2）食炒價
3）出去排隊
4）嗌口號

用m巾

5)唔出門

我有2盒

其實7婆係咪想逼到啲人反抗再武力鎮壓

我反而想知有冇人會留返啲罩
等遲啲再危險啲先用
如果再惡化先冇口罩就gg了

經過今次我諗每人都最少買定10盒起屋企供俸

問黑警攞？

搶人地戴緊果D

炒價 -> 豬嘴 -> 唔撚戴

香港人性格 食炒價 幾貴都會買

6）罷工？

2

豬嘴

繼續逃避問題啦

係垃圾桶執返